返工既你地每日有幾多時間？

車程3來回3個鐘 工作時間9個鐘
起身預備 一個鐘 夜晚返黎食飯沖涼 一個鐘
訓覺6個鐘
24-3-9-2-6=4
每日得個4個真係好唔夠

1加2=3

1個鐘
6點起身 10點收工
返到屋企12點 1點訓